前阿仙奴隊長批阿迪達「三無」：沒經驗 沒成就 沒名望 球員只會當他透明

前阿仙奴隊長加拿斯 (William Gallas)，繼週三在社交網站暗示領隊阿迪達 (Mikel Arteta) 「未夠班」後，週末再次抨擊這位少帥。加拿斯認為，阿迪達最大問題在於不懂管理球員，最終只會導致隊內球員當他透明。

加拿斯說：「我認為，現在每個人都想知道阿仙奴究竟發生了什麼事，我也不知道答案。問題可能在於，阿迪達並非最適合這支阿仙奴的主帥，因為他缺乏管理大球會的經驗。」

「老實說，當我知道他被任命後，我有點驚訝，哪怕他曾經是哥迪奧拿 (Pep Guardiola) 的助手。要成為一名像阿仙奴這樣大球會的領隊，你需要具備一定的經驗，你要知道如何管理二十五名球員。」

「所有壓力都落在你肩上，你必須獨自作出決定。例如，有些球員不能上陣會感到很沮喪，你需要有經驗知道如何去處理。」

「又例如，得到正選機會的球員表現卻不好，坐在板凳的球員自然也不會高興。」

「再例如，有些球員很多場比賽都沒機會上陣，他們可能會變得心灰意冷，開始不再尊重教練，尤其當這個教練沒有什麽資歷和名望的時候。」

「如果主帥是哥迪奧拿、摩連奴 (Jose Mourinho) 或者雲加 (Arsene Wenger)，球員可能會聽他們的說話，因為他們有輝煌的成就。但阿迪達什麼都沒有。」

「在阿仙奴，年輕的球員可能會尊重阿迪達，但有資歷的球員可能不會當他一回事。」

加拿斯效力車路士期間，曾多次與前阿仙奴隊長 (Patrick Vieira) 交手，非常了解這名國家隊隊友，兩人私下亦份屬好友。加拿斯認為，韋拉才是最適合執教阿仙奴的人選。

「球隊選擇以阿迪達取代艾馬利 (Unai Emery)，但在我看來，韋拉才是正確的人選。我不知道他們有否考慮過韋拉，我甚至沒有聽過管理層提起他的名字。」

「韋拉比阿迪達更具執教經驗，而且又是阿仙奴的前隊長，他熟悉阿仙奴。如果球隊決定解僱阿迪達，選韋拉接任吧，球迷們肯定歡迎。」

加拿斯曾效力阿仙奴四季，敢言的作風令他以一年資歷贏得阿仙奴隊長一職，惟後來因多次傳出與拿斯利 (Samir Nasri) 和高路托尼 (Kolo Toure) 等隊友不和，加上公開批評隊內年青球員，最終被雲加褫奪隊長臂章。

韋拉做主帥，佢條14吋豬肉條應該大派用場

爺爺出山啦…

出殯

「如果主帥是哥迪奧拿、摩連奴 (Jose Mourinho) 或者雲加 (Arsene Wenger)，球員可能會聽他們的說話，因為他們有輝煌的成就。但阿迪達什麼都沒有。」

屌你足總杯唔係杯呀？

無料扮4條
平庸既球員生涯當自己名宿 仲趕堡蛇上看台睇波
Gallas無講錯wo

同派路比真係...

但阿記班球員都無贏過啲咩so
咁大牌

球員年代級數爭太遠

球員來計 阿迪達算唔算得上名叔？

達狗連國家隊都無撚入過
派路話唔講世界盃
剩係兩個歐聯
好多球員都收嗲啦
達狗連五大聯賽冠軍都無個

派路球員時代已經打爆機
不過0執教經驗一教就教牙朗教祖記都好癲

派路同施丹差唔多級數，咁教法都唔算好癲嘅，教有丙朗自動波喺意甲嘅祖記，以初執教鞭嚟講佢真係行運

一個大衛雷斯都夠搞屎棍

無成就？

呢隻多咀狗玩ig玩到上哂癮

雲加有哂咪又係俾人叫佢走

教牙朗都唔算癲 起碼佢自律又敬業樂業
阿達一嚟就遇上David Luiz真係自取滅亡

唔好話同派路比 同加度素奶鞋底都未夠班

老啦。

雷斯玩迫宮時達狗都仲未教波

直頭未收山

龍格堡幫阿攞雙冠嗰陣 阿迪達得20歲

gallas都輝煌好多
車仔兩連冠正選
世界盃亞軍正選